## Решение "События" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: solutions_events

Требуемые модули: "Контент", "Галереи"

Описание: Позволяет управлять событиями. Используется модуль "Контент" и "Галереи"

Версия: RC1.3 от 01.02.2017